{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000983",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "서랑동희여울&몽카페"
    },
    "text": "1階のソランドンヒヨウルは団体会食予約専門食堂で、韓定食と精進料理を提供しています。 20年経歴のサジンさんが畑で育てた食材を丹念に作った陶磁器に盛り込みました。 団体、会食予約チーム1チームのみ受け取り、ホールを独占することができます。 両家の顔合わせ、初誕生日のお祝い、古希、誕生日、セミナー、ピクニックなど、様々なイベントに合わせてご希望のメニューと予算に合わせた料理をご提供します。 1歳の誕生日パーティーなどのお膳立ても無料でご提供できます。 2階のモンカフェはビンテージなビューとおいしい食べ物が人気のカフェです。 50年間所蔵しているビンテージな小物とソラン貯水池ビューを鑑賞しながら快適な時間を過ごすことができます。 パーティールームは、誕生日パーティー、ブライダルシャワー、小グループパーティーなどのイベントのために提供されます。 最大8人まで利用でき、テーブルセッティングとパーティー風船が用意でき、屋外バーベキューも可能です。 営業時間は毎日08:00~20:00で、住所はソラン貯水池前の白い2階建てです。 駐車場は建物の後ろにあります。 メニューは韓定食と各種ドリンク、デザートで構成されており、価格は様々です。 ソランドンヒヨウルは30,000ウォンから70,000ウォンまでで、モンカフェは3,000ウォンから15,000ウォンまでです。 ヒヨウルの海神湯は150,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソランドンヒヨウルは何階にありますか？",
            "answer": "ソランドンヒヨウルは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "サジンさんが作った料理には何がありますか？",
            "answer": "サジンさんが作った料理には韓定食と精進料理があります。"
        },
        {
            "question": "どんなイベントに利用できますか？",
            "answer": "ソランドンヒヨウルは両家の顔合わせ、初誕生日のお祝い、古希、誕生日、セミナー、ピクニックなど、様々なイベントに利用できます。"
        },
        {
            "question": "モンカフェは何階にありますか？",
            "answer": "モンカフェは2階にあります。"
        },
        {
            "question": "モンカフェの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "モンカフェの人気メニューはおいしい食べ物が揃っているカフェです。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "パーティールームの最大収容人数は8人です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "ソランドンヒヨウルの場所はどこですか？",
            "answer": "ソランドンヒヨウルの場所はソラン貯水池前の白い2階建てです。"
        },
        {
            "question": "料金はどれくらいですか？",
            "answer": "ソランドンヒヨウルの料金は30,000ウォンから70,000ウォンまでです。モンカフェの料金は3,000ウォンから15,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "海神湯の料金はいくらですか？",
            "answer": "海神湯の料金は150,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 358
    }
}